[
    {
        "ano_censo":2014,
        "tipo_organizacao":"Centro Universit\u00e1rio",
        "matriculas":245,
        "ingressos":150,
        "concluintes":52,
        "trancados":53,
        "evadidos":62
    },
    {
        "ano_censo":2014,
        "tipo_organizacao":"Faculdade",
        "matriculas":1785,
        "ingressos":809,
        "concluintes":159,
        "trancados":180,
        "evadidos":319
    },
    {
        "ano_censo":2014,
        "tipo_organizacao":"Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia",
        "matriculas":196,
        "ingressos":63,
        "concluintes":0,
        "trancados":6,
        "evadidos":10
    },
    {
        "ano_censo":2014,
        "tipo_organizacao":"Universidade",
        "matriculas":15384,
        "ingressos":5761,
        "concluintes":2010,
        "trancados":2114,
        "evadidos":3224
    },
    {
        "ano_censo":2015,
        "tipo_organizacao":"Centro Universit\u00e1rio",
        "matriculas":345,
        "ingressos":242,
        "concluintes":32,
        "trancados":66,
        "evadidos":81
    },
    {
        "ano_censo":2015,
        "tipo_organizacao":"Faculdade",
        "matriculas":2230,
        "ingressos":994,
        "concluintes":180,
        "trancados":317,
        "evadidos":279
    },
    {
        "ano_censo":2015,
        "tipo_organizacao":"Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia",
        "matriculas":210,
        "ingressos":80,
        "concluintes":0,
        "trancados":24,
        "evadidos":48
    },
    {
        "ano_censo":2015,
        "tipo_organizacao":"Universidade",
        "matriculas":15447,
        "ingressos":5419,
        "concluintes":2188,
        "trancados":2320,
        "evadidos":3359
    },
    {
        "ano_censo":2016,
        "tipo_organizacao":"Centro Universit\u00e1rio",
        "matriculas":514,
        "ingressos":367,
        "concluintes":41,
        "trancados":120,
        "evadidos":127
    },
    {
        "ano_censo":2016,
        "tipo_organizacao":"Faculdade",
        "matriculas":2543,
        "ingressos":1169,
        "concluintes":306,
        "trancados":336,
        "evadidos":656
    },
    {
        "ano_censo":2016,
        "tipo_organizacao":"Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia",
        "matriculas":235,
        "ingressos":85,
        "concluintes":7,
        "trancados":23,
        "evadidos":63
    },
    {
        "ano_censo":2016,
        "tipo_organizacao":"Universidade",
        "matriculas":15213,
        "ingressos":5490,
        "concluintes":2142,
        "trancados":2512,
        "evadidos":3730
    },
    {
        "ano_censo":2017,
        "tipo_organizacao":"Centro Universit\u00e1rio",
        "matriculas":850,
        "ingressos":755,
        "concluintes":58,
        "trancados":291,
        "evadidos":219
    },
    {
        "ano_censo":2017,
        "tipo_organizacao":"Faculdade",
        "matriculas":2731,
        "ingressos":1136,
        "concluintes":433,
        "trancados":548,
        "evadidos":435
    },
    {
        "ano_censo":2017,
        "tipo_organizacao":"Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia",
        "matriculas":256,
        "ingressos":76,
        "concluintes":20,
        "trancados":26,
        "evadidos":44
    },
    {
        "ano_censo":2017,
        "tipo_organizacao":"Universidade",
        "matriculas":15172,
        "ingressos":5581,
        "concluintes":2330,
        "trancados":2266,
        "evadidos":4063
    },
    {
        "ano_censo":2018,
        "tipo_organizacao":"Centro Universit\u00e1rio",
        "matriculas":1816,
        "ingressos":1503,
        "concluintes":151,
        "trancados":316,
        "evadidos":452
    },
    {
        "ano_censo":2018,
        "tipo_organizacao":"Faculdade",
        "matriculas":3317,
        "ingressos":1421,
        "concluintes":514,
        "trancados":620,
        "evadidos":338
    },
    {
        "ano_censo":2018,
        "tipo_organizacao":"Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia",
        "matriculas":244,
        "ingressos":89,
        "concluintes":16,
        "trancados":28,
        "evadidos":82
    },
    {
        "ano_censo":2018,
        "tipo_organizacao":"Universidade",
        "matriculas":14694,
        "ingressos":5388,
        "concluintes":2439,
        "trancados":1977,
        "evadidos":4306
    },
    {
        "ano_censo":2019,
        "tipo_organizacao":"Centro Universit\u00e1rio",
        "matriculas":2844,
        "ingressos":1955,
        "concluintes":188,
        "trancados":256,
        "evadidos":731
    },
    {
        "ano_censo":2019,
        "tipo_organizacao":"Faculdade",
        "matriculas":3353,
        "ingressos":979,
        "concluintes":765,
        "trancados":813,
        "evadidos":255
    },
    {
        "ano_censo":2019,
        "tipo_organizacao":"Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia",
        "matriculas":257,
        "ingressos":80,
        "concluintes":18,
        "trancados":21,
        "evadidos":59
    },
    {
        "ano_censo":2019,
        "tipo_organizacao":"Universidade",
        "matriculas":15094,
        "ingressos":5819,
        "concluintes":2375,
        "trancados":1257,
        "evadidos":5623
    },
    {
        "ano_censo":2020,
        "tipo_organizacao":"Centro Universit\u00e1rio",
        "matriculas":3859,
        "ingressos":2776,
        "concluintes":219,
        "trancados":637,
        "evadidos":935
    },
    {
        "ano_censo":2020,
        "tipo_organizacao":"Faculdade",
        "matriculas":3260,
        "ingressos":950,
        "concluintes":473,
        "trancados":270,
        "evadidos":818
    },
    {
        "ano_censo":2020,
        "tipo_organizacao":"Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia",
        "matriculas":213,
        "ingressos":81,
        "concluintes":11,
        "trancados":53,
        "evadidos":77
    },
    {
        "ano_censo":2020,
        "tipo_organizacao":"Universidade",
        "matriculas":14649,
        "ingressos":5324,
        "concluintes":2273,
        "trancados":1148,
        "evadidos":3220
    },
    {
        "ano_censo":2021,
        "tipo_organizacao":"Centro Universit\u00e1rio",
        "matriculas":5147,
        "ingressos":3263,
        "concluintes":410,
        "trancados":986,
        "evadidos":1600
    },
    {
        "ano_censo":2021,
        "tipo_organizacao":"Faculdade",
        "matriculas":3212,
        "ingressos":1152,
        "concluintes":356,
        "trancados":186,
        "evadidos":302
    },
    {
        "ano_censo":2021,
        "tipo_organizacao":"Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia",
        "matriculas":215,
        "ingressos":73,
        "concluintes":10,
        "trancados":69,
        "evadidos":46
    },
    {
        "ano_censo":2021,
        "tipo_organizacao":"Universidade",
        "matriculas":14826,
        "ingressos":6019,
        "concluintes":2193,
        "trancados":1142,
        "evadidos":3778
    },
    {
        "ano_censo":2022,
        "tipo_organizacao":"Centro Universit\u00e1rio",
        "matriculas":6291,
        "ingressos":4207,
        "concluintes":367,
        "trancados":807,
        "evadidos":2908
    },
    {
        "ano_censo":2022,
        "tipo_organizacao":"Faculdade",
        "matriculas":2907,
        "ingressos":893,
        "concluintes":277,
        "trancados":713,
        "evadidos":335
    },
    {
        "ano_censo":2022,
        "tipo_organizacao":"Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia",
        "matriculas":178,
        "ingressos":47,
        "concluintes":12,
        "trancados":82,
        "evadidos":62
    },
    {
        "ano_censo":2022,
        "tipo_organizacao":"Universidade",
        "matriculas":14543,
        "ingressos":6944,
        "concluintes":1990,
        "trancados":1327,
        "evadidos":4898
    },
    {
        "ano_censo":2023,
        "tipo_organizacao":"Centro Universit\u00e1rio",
        "matriculas":6816,
        "ingressos":4150,
        "concluintes":599,
        "trancados":1080,
        "evadidos":3186
    },
    {
        "ano_censo":2023,
        "tipo_organizacao":"Faculdade",
        "matriculas":4610,
        "ingressos":2447,
        "concluintes":296,
        "trancados":501,
        "evadidos":499
    },
    {
        "ano_censo":2023,
        "tipo_organizacao":"Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia",
        "matriculas":202,
        "ingressos":86,
        "concluintes":28,
        "trancados":88,
        "evadidos":44
    },
    {
        "ano_censo":2023,
        "tipo_organizacao":"Universidade",
        "matriculas":14354,
        "ingressos":6739,
        "concluintes":2365,
        "trancados":1053,
        "evadidos":5217
    }
]