[
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ADVENTISTA DE S\u00c3O PAULO",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":1,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ANHANGUERA PIT\u00c1GORAS AMPLI",
        "ano_censo":2020,
        "matriculas":2,
        "ingressos":2,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ANHANGUERA PIT\u00c1GORAS AMPLI",
        "ano_censo":2021,
        "matriculas":0,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ANHANGUERA PIT\u00c1GORAS AMPLI",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":4,
        "ingressos":4,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ANHANGUERA PIT\u00c1GORAS AMPLI",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":2,
        "ingressos":2,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS AM\u00c9RICAS",
        "ano_censo":2019,
        "matriculas":3,
        "ingressos":13,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":10
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS AM\u00c9RICAS",
        "ano_censo":2020,
        "matriculas":19,
        "ingressos":17,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":3
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS AM\u00c9RICAS",
        "ano_censo":2021,
        "matriculas":16,
        "ingressos":7,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":10
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS AM\u00c9RICAS",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":17,
        "ingressos":4,
        "concluintes":5,
        "trancados":0,
        "evadidos":3
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS AM\u00c9RICAS",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":11,
        "ingressos":4,
        "concluintes":5,
        "trancados":0,
        "evadidos":5
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS FACULDADES METROPOLITANAS UNIDAS",
        "ano_censo":2017,
        "matriculas":1,
        "ingressos":1,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS FACULDADES METROPOLITANAS UNIDAS",
        "ano_censo":2018,
        "matriculas":5,
        "ingressos":10,
        "concluintes":0,
        "trancados":5,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS FACULDADES METROPOLITANAS UNIDAS",
        "ano_censo":2019,
        "matriculas":3,
        "ingressos":7,
        "concluintes":0,
        "trancados":5,
        "evadidos":9
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS FACULDADES METROPOLITANAS UNIDAS",
        "ano_censo":2020,
        "matriculas":31,
        "ingressos":45,
        "concluintes":0,
        "trancados":23,
        "evadidos":5
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS FACULDADES METROPOLITANAS UNIDAS",
        "ano_censo":2021,
        "matriculas":30,
        "ingressos":27,
        "concluintes":0,
        "trancados":32,
        "evadidos":21
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS FACULDADES METROPOLITANAS UNIDAS",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":15,
        "ingressos":9,
        "concluintes":0,
        "trancados":9,
        "evadidos":49
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE ARARAS -",
        "ano_censo":2019,
        "matriculas":1,
        "ingressos":2,
        "concluintes":0,
        "trancados":1,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE ARARAS -",
        "ano_censo":2020,
        "matriculas":9,
        "ingressos":11,
        "concluintes":1,
        "trancados":2,
        "evadidos":2
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE ARARAS -",
        "ano_censo":2021,
        "matriculas":9,
        "ingressos":5,
        "concluintes":2,
        "trancados":3,
        "evadidos":3
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE ARARAS -",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":8,
        "ingressos":3,
        "concluintes":2,
        "trancados":2,
        "evadidos":3
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE ARARAS -",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":3,
        "ingressos":0,
        "concluintes":1,
        "trancados":1,
        "evadidos":4
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO SUL DE MINAS",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":3,
        "ingressos":3,
        "concluintes":0,
        "trancados":1,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO SUL DE MINAS",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":5,
        "ingressos":3,
        "concluintes":2,
        "trancados":2,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FAVENI",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":1,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FAVIP WYDEN",
        "ano_censo":2019,
        "matriculas":9,
        "ingressos":6,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FAVIP WYDEN",
        "ano_censo":2020,
        "matriculas":11,
        "ingressos":6,
        "concluintes":1,
        "trancados":0,
        "evadidos":4
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FAVIP WYDEN",
        "ano_censo":2021,
        "matriculas":13,
        "ingressos":7,
        "concluintes":4,
        "trancados":4,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FAVIP WYDEN",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":9,
        "ingressos":8,
        "concluintes":3,
        "trancados":4,
        "evadidos":9
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FAVIP WYDEN",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":5,
        "ingressos":0,
        "concluintes":4,
        "trancados":3,
        "evadidos":2
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO GUAIRAC\u00c1",
        "ano_censo":2021,
        "matriculas":1,
        "ingressos":1,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO GUAIRAC\u00c1",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":16,
        "ingressos":15,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO GUAIRAC\u00c1",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":12,
        "ingressos":0,
        "concluintes":1,
        "trancados":1,
        "evadidos":3
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO JOAQUIM NABUCO DE RECIFE",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":1,
        "ingressos":1,
        "concluintes":0,
        "trancados":2,
        "evadidos":2
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU",
        "ano_censo":2018,
        "matriculas":1,
        "ingressos":1,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU",
        "ano_censo":2019,
        "matriculas":1,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU",
        "ano_censo":2020,
        "matriculas":5,
        "ingressos":4,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU",
        "ano_censo":2021,
        "matriculas":9,
        "ingressos":8,
        "concluintes":0,
        "trancados":2,
        "evadidos":2
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":16,
        "ingressos":6,
        "concluintes":1,
        "trancados":3,
        "evadidos":5
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":16,
        "ingressos":4,
        "concluintes":3,
        "trancados":0,
        "evadidos":7
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SENAC",
        "ano_censo":2018,
        "matriculas":5,
        "ingressos":8,
        "concluintes":0,
        "trancados":3,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SENAC",
        "ano_censo":2019,
        "matriculas":8,
        "ingressos":7,
        "concluintes":2,
        "trancados":1,
        "evadidos":6
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SENAC",
        "ano_censo":2020,
        "matriculas":17,
        "ingressos":13,
        "concluintes":3,
        "trancados":1,
        "evadidos":4
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SENAC",
        "ano_censo":2021,
        "matriculas":20,
        "ingressos":14,
        "concluintes":6,
        "trancados":2,
        "evadidos":9
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SENAC",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":15,
        "ingressos":12,
        "concluintes":3,
        "trancados":3,
        "evadidos":11
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SENAC",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":15,
        "ingressos":6,
        "concluintes":3,
        "trancados":1,
        "evadidos":7
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIBTA",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":21,
        "ingressos":20,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIDOM - BOSCO",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":19,
        "ingressos":20,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIFATECIE",
        "ano_censo":2021,
        "matriculas":1,
        "ingressos":2,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIFATECIE",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":32,
        "ingressos":51,
        "concluintes":0,
        "trancados":1,
        "evadidos":19
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIFATECIE",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":88,
        "ingressos":57,
        "concluintes":0,
        "trancados":1,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIFECAF",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":6,
        "ingressos":9,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":3
    },
    {
        "nome_instituicao":"ESCOLA SUPERIOR ABERTA DO BRASIL",
        "ano_censo":2018,
        "matriculas":1,
        "ingressos":1,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"ESCOLA SUPERIOR ABERTA DO BRASIL",
        "ano_censo":2019,
        "matriculas":2,
        "ingressos":2,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"ESCOLA SUPERIOR ABERTA DO BRASIL",
        "ano_censo":2020,
        "matriculas":2,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"ESCOLA SUPERIOR ABERTA DO BRASIL",
        "ano_censo":2021,
        "matriculas":6,
        "ingressos":4,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":3
    },
    {
        "nome_instituicao":"ESCOLA SUPERIOR ABERTA DO BRASIL",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":7,
        "ingressos":2,
        "concluintes":2,
        "trancados":0,
        "evadidos":2
    },
    {
        "nome_instituicao":"FACULDADE CENSUPEG",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":1,
        "ingressos":2,
        "concluintes":1,
        "trancados":1,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE CHAPEC\u00d3",
        "ano_censo":2017,
        "matriculas":16,
        "ingressos":19,
        "concluintes":0,
        "trancados":3,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE CHAPEC\u00d3",
        "ano_censo":2018,
        "matriculas":11,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":8,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE CHAPEC\u00d3",
        "ano_censo":2019,
        "matriculas":20,
        "ingressos":16,
        "concluintes":10,
        "trancados":6,
        "evadidos":9
    },
    {
        "nome_instituicao":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE CHAPEC\u00d3",
        "ano_censo":2020,
        "matriculas":19,
        "ingressos":8,
        "concluintes":0,
        "trancados":5,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE CHAPEC\u00d3",
        "ano_censo":2021,
        "matriculas":11,
        "ingressos":0,
        "concluintes":5,
        "trancados":10,
        "evadidos":3
    },
    {
        "nome_instituicao":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE CHAPEC\u00d3",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":8,
        "ingressos":13,
        "concluintes":4,
        "trancados":8,
        "evadidos":13
    },
    {
        "nome_instituicao":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE CHAPEC\u00d3",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":26,
        "ingressos":23,
        "concluintes":0,
        "trancados":4,
        "evadidos":5
    },
    {
        "nome_instituicao":"FACULDADE PREPARA",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":0,
        "ingressos":1,
        "concluintes":0,
        "trancados":1,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"FACULDADE UNINA",
        "ano_censo":2020,
        "matriculas":11,
        "ingressos":10,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"FACULDADE UNINA",
        "ano_censo":2021,
        "matriculas":8,
        "ingressos":4,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"FACULDADE UNINA",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":8,
        "ingressos":5,
        "concluintes":0,
        "trancados":2,
        "evadidos":3
    },
    {
        "nome_instituicao":"FACULDADE UNINA",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":10,
        "ingressos":1,
        "concluintes":0,
        "trancados":1,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE ANHEMBI MORUMBI",
        "ano_censo":2019,
        "matriculas":46,
        "ingressos":25,
        "concluintes":25,
        "trancados":25,
        "evadidos":13
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE ANHEMBI MORUMBI",
        "ano_censo":2020,
        "matriculas":45,
        "ingressos":0,
        "concluintes":42,
        "trancados":29,
        "evadidos":23
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE ANHEMBI MORUMBI",
        "ano_censo":2021,
        "matriculas":1,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":71,
        "evadidos":6
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE ANHEMBI MORUMBI",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":0,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":71
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE BRASIL",
        "ano_censo":2018,
        "matriculas":3,
        "ingressos":3,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE BRASIL",
        "ano_censo":2019,
        "matriculas":26,
        "ingressos":28,
        "concluintes":0,
        "trancados":3,
        "evadidos":2
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE DE MAR\u00cdLIA",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":27,
        "ingressos":46,
        "concluintes":0,
        "trancados":19,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA",
        "ano_censo":2014,
        "matriculas":65,
        "ingressos":0,
        "concluintes":41,
        "trancados":4,
        "evadidos":6
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA",
        "ano_censo":2015,
        "matriculas":21,
        "ingressos":0,
        "concluintes":15,
        "trancados":2,
        "evadidos":5
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA",
        "ano_censo":2016,
        "matriculas":6,
        "ingressos":0,
        "concluintes":2,
        "trancados":2,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA",
        "ano_censo":2017,
        "matriculas":5,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA",
        "ano_censo":2018,
        "matriculas":1,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":4
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA",
        "ano_censo":2019,
        "matriculas":0,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE LA SALLE",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":3,
        "ingressos":3,
        "concluintes":2,
        "trancados":3,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE LUTERANA DO BRASIL",
        "ano_censo":2014,
        "matriculas":10,
        "ingressos":0,
        "concluintes":3,
        "trancados":20,
        "evadidos":26
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE LUTERANA DO BRASIL",
        "ano_censo":2015,
        "matriculas":2,
        "ingressos":0,
        "concluintes":2,
        "trancados":0,
        "evadidos":23
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE PARANAENSE",
        "ano_censo":2017,
        "matriculas":8,
        "ingressos":14,
        "concluintes":1,
        "trancados":5,
        "evadidos":12
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE PARANAENSE",
        "ano_censo":2018,
        "matriculas":4,
        "ingressos":0,
        "concluintes":2,
        "trancados":3,
        "evadidos":6
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE PARANAENSE",
        "ano_censo":2019,
        "matriculas":2,
        "ingressos":0,
        "concluintes":1,
        "trancados":0,
        "evadidos":4
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE PARANAENSE",
        "ano_censo":2020,
        "matriculas":5,
        "ingressos":3,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE PARANAENSE",
        "ano_censo":2021,
        "matriculas":7,
        "ingressos":2,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE PARANAENSE",
        "ano_censo":2022,
        "matriculas":7,
        "ingressos":1,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":2
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE PARANAENSE",
        "ano_censo":2023,
        "matriculas":3,
        "ingressos":0,
        "concluintes":1,
        "trancados":0,
        "evadidos":4
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE POTIGUAR",
        "ano_censo":2016,
        "matriculas":2,
        "ingressos":2,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE POTIGUAR",
        "ano_censo":2017,
        "matriculas":3,
        "ingressos":1,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":2
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE POTIGUAR",
        "ano_censo":2018,
        "matriculas":2,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE POTIGUAR",
        "ano_censo":2019,
        "matriculas":0,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":2
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE POTIGUAR",
        "ano_censo":2020,
        "matriculas":0,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":1,
        "evadidos":1
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE UNIVERSUS VERITAS GUARULHOS",
        "ano_censo":2017,
        "matriculas":2,
        "ingressos":2,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE UNIVERSUS VERITAS GUARULHOS",
        "ano_censo":2018,
        "matriculas":1,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":1,
        "evadidos":0
    },
    {
        "nome_instituicao":"UNIVERSIDADE UNIVERSUS VERITAS GUARULHOS",
        "ano_censo":2019,
        "matriculas":0,
        "ingressos":0,
        "concluintes":0,
        "trancados":0,
        "evadidos":2
    }
]